不太巧，本赛季西班牙人西甲共赢3场武磊均未登场

1月20日讯 在昨天的一场西甲联赛中，副班长西班牙人队2-1客场击败了比利亚雷亚尔，终结了9轮不胜。本赛季至今，西班牙人共赢下了3场西甲联赛，而中国球员武磊在这些比赛中均未登场。

在本赛季的武磊未登场的4轮比赛中，西班牙人取得3胜1平保持不败，而在武磊登场的16轮比赛中，西班牙人则是4平12负战绩糟糕。

武磊本赛季在10场西甲比赛中担任替补，在球队取得领先的情况下，作为前锋的他很难拿到上场机会。

冇佢就贏

Yes Sir

若要護級 必先無武磊